{"name": "Title: inmigration | File name: documents/immigracioA3_GS_Lfd1I56.xlsx | Uploaded at: 2021-09-09 12:10:55.850298+00:00", "children": [{"name": 12, "user_id": "axisnaval", "date": "2020-06-22 18:13:00+00:00", "thread": 12, "comment_level": 1, "coment": "\u00bfCon un robo con violencia? Lo dudo mucho.", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 0, "toxicity_level": 0, "children": [{"name": 15, "user_id": "ManTK", "date": "2020-06-22 18:59:00+00:00", "thread": 12, "comment_level": 2, "coment": "En realidad entrar\u00e1 por la puerta del hospital y saldra por la del juzgado.\u00a0", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 0, "toxicity_level": 0, "children": [{"name": 244, "user_id": "A\u00f1il", "date": "2020-06-22 16:38:00+00:00", "thread": 15, "comment_level": 2, "coment": "nunca he visto ning\u00fan ocupa. A mi me parece un problema mucho mayor los abusos laborales. Esos los veo todos los d\u00edas.", "argumentation": 1, "constructiveness": 1, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 0, "toxicity_level": 0}]}]}, {"name": 1, "user_id": "axisnaval", "date": "2020-06-22 15:43:00+00:00", "thread": 1, "comment_level": 1, "coment": "bueno, el merguez se parece bastante...", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 0, "toxicity_level": 0, "children": [{"name": 53, "user_id": "Kamillerix", "date": "2020-06-22 16:16:00+00:00", "thread": 1, "comment_level": 2, "coment": "A todos los que defend\u00e9is el apalizamiento de criminales a manos del pueblo, entiendo que las noticias que salen cada X tiempo tipo \"Habitantes de tal pueblo de Am\u00e9rica del Sur linchan y prenden fuego a un padre y su hijo al confundirlos con ladrones\" os parecen da\u00f1os colaterales aceptables de estas pol\u00edticas de ojo por ojo, \u00bfno? Porque esas cosas tarde o temprano pasan si apostamos por ese tipo de justicia popular.", "argumentation": 1, "constructiveness": 1, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 0, "toxicity_level": 0}, {"name": 71, "user_id": "mauser_c96", "date": "2020-06-22 16:49:00+00:00", "thread": 1, "comment_level": 2, "coment": "Lo que viene siendo una raci\u00f3n de jarabe de palo de toda la vida.", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 1, "intolerance": 0, "toxicity": 0, "toxicity_level": 0}, {"name": 108, "user_id": "hacendor", "date": "2020-06-22 16:49:00+00:00", "thread": 1, "comment_level": 2, "coment": "Es el problema de que la justicia sea ineficaz, la gente se toma la justicia por su mano...", "argumentation": 1, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 0, "toxicity_level": 0}, {"name": 198, "user_id": "Mursopolis", "date": "2020-06-22 18:20:00+00:00", "thread": 1, "comment_level": 2, "coment": "En pa\u00edses latinoamericanos cuando alguien roba a otra persona y digamos que se le complica... le pasan estas cosas y mucho peores. El desprecio es profundo y se puede materializar de una forma muy contundente. La cuesti\u00f3n es saber si esto sirve de algo.", "argumentation": 1, "constructiveness": 1, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 0, "toxicity_level": 0, "children": [{"name": 47, "user_id": "mcfgdbbn3", "date": "2020-06-22 16:27:00+00:00", "thread": 198, "comment_level": 2, "coment": "No defiendo nada. Lo que digo es que hay barrios que son la selva y la ley no est\u00e1 funcionando all\u00ed. Obviamente el peligro de que pase algo como lo que has comentado es real y preocupante. Dicho esto, en mi opini\u00f3n, endurecer las leyes contra este tipo de \u201churtos\u201d continuados podr\u00eda ayudar para que el pueblo no acabe haciendo una estupidez.", "argumentation": 1, "constructiveness": 1, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 0, "toxicity_level": 0, "children": [{"name": 212, "user_id": "Policleto", "date": "2020-06-22 16:04:00+00:00", "thread": 47, "comment_level": 2, "coment": "Pues s\u00ed. Es aquello de ese dicho tan viejo de \"donde no hay ley, ella sola se pone\".", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 0, "toxicity_level": 0, "children": [{"name": 97, "user_id": "nitantonitancalvo", "date": "2020-06-22 16:23:00+00:00", "thread": 212, "comment_level": 2, "coment": "\u00bftienes alg\u00fan problema con la ley y el orden? tenemos unas normas y unas leyes que cumplir...sino, esto ser\u00eda la selva. ", "argumentation": 1, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 0, "toxicity_level": 0}]}, {"name": 45, "user_id": "Bustion4", "date": "2020-06-22 16:14:00+00:00", "thread": 47, "comment_level": 2, "coment": "Decir \"no vivimos en la selva\" es tan f\u00e1cil como decir \"vivimos en la selva\". Si la polic\u00eda lo apaliza en un calabozo dir\u00edas que se ha hecho justicia? Y si el apalizado ahora denuncia a los que le pegaron y un juez les condena? Y qu\u00e9 te hace pensar que la acci\u00f3n del juez va a ser inexistente. Robo con violencia y es mayor de edad. Tiene papeletas para ser empurado. La acci\u00f3n est\u00e1 mal.", "argumentation": 1, "constructiveness": 1, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 0, "toxicity_level": 0, "children": [{"name": 383, "user_id": "armadilloAmarillo", "date": "2020-06-22 15:43:00+00:00", "thread": 45, "comment_level": 2, "coment": "realidad paralela ninguna...ante esta misma noticia, es lo que acabo de oir de la boca de una persona de \"centro-derecha\"", "argumentation": 1, "constructiveness": 1, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 0, "toxicity_level": 0}, {"name": 511, "user_id": "doyou", "date": "2020-06-23 08:39:00+00:00", "thread": 45, "comment_level": 2, "coment": "No me ignores, que si te paso capturas y tu borras tu cuenta.", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 0, "toxicity_level": 0}]}, {"name": 354, "user_id": "drdr", "date": "2020-06-22 16:29:00+00:00", "thread": 47, "comment_level": 2, "coment": "De hecho, probablemente los que le han pegado reciban un castigo superior al que recibir\u00e1 el susodicho. Es mas, me aventuro a decir que tendr\u00e1n que pagarle una indemnizaci\u00f3n, que pagaran si o si, pero el ladron la indemnizaci\u00f3n que pueda tener que dar a la abuela (si es que si quiera lo condenan a tal cosa) no la pagar\u00e1", "argumentation": 1, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 0, "toxicity_level": 0}, {"name": 529, "user_id": "Zanahorio", "date": "2020-06-22 16:36:00+00:00", "thread": 47, "comment_level": 2, "coment": "La justicia a veces funciona y otras veces no. Pero lo que jam\u00e1s funcionan son las turbas medievales.", "argumentation": 1, "constructiveness": 1, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 0, "toxicity_level": 0}, {"name": 38, "user_id": "Remenad0r", "date": "2020-06-22 16:51:00+00:00", "thread": 47, "comment_level": 2, "coment": "La cuesti\u00f3n de si funciona o no la justicia ya es otra cuesti\u00f3n. Lo que no puede hacer el ciudadano es tomarse la justicia por su mano ni convertirse en jaur\u00eda.", "argumentation": 1, "constructiveness": 1, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 0, "toxicity_level": 0, "children": [{"name": 113, "user_id": "Autraca", "date": "2020-06-22 15:27:00+00:00", "thread": 38, "comment_level": 2, "coment": "\u00a1 Malditos racistas !", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 1, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 1, "toxicity_level": 1}]}, {"name": 528, "user_id": "Zanahorio", "date": "2020-06-22 16:03:00+00:00", "thread": 47, "comment_level": 2, "coment": "Crees que hubieran tenido la misma sa\u00f1a si el chaval no fuera moro? Claro que es un desgraciado por robarle a una anciana, pero las ostias que se lleva no emanan del objetivo sentido de la justicia de esos agradables sujetos.", "argumentation": 1, "constructiveness": 1, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 1, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 1, "toxicity_level": 1}, {"name": 201, "user_id": "ElTercioEspa\u00f1ol", "date": "2020-06-22 16:26:00+00:00", "thread": 47, "comment_level": 2, "coment": "Siendo as\u00ed quiz\u00e1s estar\u00edais mucho mas agusto en pa\u00edses de latinoamerica (algunos de los cuales tanto despotric\u00e1is) o \u00e1frica, donde se cuelga o se degolla a los criminales, sin juicio previo bajo los mismos pretextos", "argumentation": 1, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 1, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 1, "toxicity_level": 1, "children": [{"name": 85, "user_id": "mr_x", "date": "2020-06-22 16:17:00+00:00", "thread": 201, "comment_level": 2, "coment": "Es que el mayor problema no es el delincuente en si, sino la justicia y los progretas de la internec, si la justicia actuara como debe de ser en vez de una palmadita en la espalda y a correr que nos vemos en dos dias de nuevo, la gente del barrio que lo sufre pues se harta y eso de linchar pues es del medievo, pero es que el problema cuando nos planteamos ya soluciones a un problema cada vez mas grande tiene que salir el poser a malmeter con \"es que racisme, feixista\" y sus filias para hacerse el distinto que es el que impide que solucionemos problemas, hasta que le pasa algo y luego es la tipica \"yo no era racista pero una vez me persiguio un moro y ahora me dan todos miedo\" que mas de una conozco.", "argumentation": 1, "constructiveness": 1, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 0, "toxicity_level": 0}]}]}, {"name": 52, "user_id": "oscarcr80", "date": "2020-06-22 17:23:00+00:00", "thread": 198, "comment_level": 2, "coment": "en tiempos modernos no se. Pero si le hubiese robado algo a alguien, no digo ya a una se\u00f1ora mayor, la guantada que me da mi padre es tan grande, que hubiese preferido esa paliza. No esta bien darle una paliza a alguien. Eso esta claro. No esta bien robar a una anciana. Eso tambien. No habiendo robado, no se produce la paliza. Habiendose robado, se debe recibir un castigo. Quizas no este. Pero este se lo ha llevado.", "argumentation": 1, "constructiveness": 1, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 0, "toxicity_level": 0, "children": [{"name": 94, "user_id": "Nylo", "date": "2020-06-22 16:09:00+00:00", "thread": 52, "comment_level": 2, "coment": "entonces quiz\u00e1 hay que legislar para condenar con m\u00e1s dureza a los reincidentes, pero de eso a linchar a la gente o tirarlos por un puente, hay un largo trecho.", "argumentation": 1, "constructiveness": 1, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 0, "toxicity_level": 0}]}, {"name": 57, "user_id": "Mendigo42", "date": "2020-06-22 17:56:00+00:00", "thread": 198, "comment_level": 2, "coment": "Creo que comparar los golpes que se ven en el v\u00eddeo (la mayor\u00eda con la mano abierta y principalmente hasta que suelta la cadena) a alguien a quien han visto de primera mano cometer el delito, con pegarle fuego y matar a alguien que se parece bastante a la descripci\u00f3n que han dado de uno que parece que podr\u00eda haber intentado secuestrar un ni\u00f1o (por decir algo) es un tanto exagerado. El problema es de los titulares, que hoy en d\u00eda cualquier cosa es una brutal agresi\u00f3n aunque simplemente sea una patada en el culo. Lo que veo en el v\u00eddeo para m\u00ed desde luego es una agresi\u00f3n pero no es una paliza: no parece ni que le hayan hecho sangrar.", "argumentation": 1, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 0, "toxicity_level": 0, "children": [{"name": 111, "user_id": "mcfgdbbn3", "date": "2020-06-22 15:48:00+00:00", "thread": 57, "comment_level": 2, "coment": "Mentira. Eso ocurre en los casos de hurto, pero no en los de robo con violencia. Los robos son delitos mucho m\u00e1s graves y la polic\u00eda se los toma muy en serio.", "argumentation": 1, "constructiveness": 1, "positive_stance": 0, "negative_stance": 1, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 0, "toxicity_level": 0}]}, {"name": 67, "user_id": "Siento55", "date": "2020-06-22 19:36:00+00:00", "thread": 198, "comment_level": 2, "coment": "Te han molido a negativos. Lo correcto ser\u00eda retenerlo y llevarlo a la comisar\u00eda. Darle una paliza fu\u00e9 un error, tienes raz\u00f3n. La gente critica mucho pero nunca es capaz de dar ejemplo, ni lo pretende. Una sociedad infantil que demanda pero no aporta. Mira... Te paso capturas de un foro de ultraderecha y tu borras tu cuenta. \u00bftrato?", "argumentation": 1, "constructiveness": 1, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 0, "toxicity_level": 0}, {"name": 80, "user_id": "Ihzan", "date": "2020-06-23 05:17:00+00:00", "thread": 198, "comment_level": 2, "coment": "Esto es men\u00e9ame, un foro supuestamente de izquierdas y progre, que ir\u00f3nicamente defiende el linchamientos y la pena de muerte. Peor que los voxemitas que tanto odian.", "argumentation": 1, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 0, "toxicity_level": 0}, {"name": 246, "user_id": "Policleto", "date": "2020-06-22 18:07:00+00:00", "thread": 198, "comment_level": 2, "coment": "Te parecen a ti da\u00f1os colaterales que cuando alguien robe mate a una persona? Supongo que no, porque es una estupidez de pregunta, al igual que tu comentario es otra estupidez", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 1, "toxicity_level": 1, "children": [{"name": 303, "user_id": "rogerius", "date": "2020-06-22 16:35:00+00:00", "thread": 246, "comment_level": 2, "coment": "eso que tiene que ver. Estas atacando las leyes espa\u00f1olas. Si no te gusta la ley, pues la intentas cambiar...pero las leyes se ACATAN. Si alguien menor de 18 a\u00f1os es menor, pues se acata, que por algo tenemos un marco legal al que atenernos.", "argumentation": 1, "constructiveness": 1, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 0, "toxicity_level": 0}]}, {"name": 365, "user_id": "pocomoco", "date": "2020-06-22 20:14:00+00:00", "thread": 198, "comment_level": 2, "coment": "nunca justifico la violencia pero llega un momento que se te pueden cruzar los cables si ves ciertos comportamientos. Y a\u00fan no sabemos pero igual es conocido del barrio por otras acciones y la gente est\u00e1 hasta la polla. En mi barrio hace a\u00f1os paso con un yonki asalta abuelos, hasta que dio con uno m\u00e1s chulo que \u00e9l y le dejo sin dientes", "argumentation": 1, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 1, "aggressiveness": 1, "intolerance": 0, "toxicity": 1, "toxicity_level": 1}]}, {"name": 363, "user_id": "animalDeBellota", "date": "2020-06-22 14:38:00+00:00", "thread": 1, "comment_level": 2, "coment": "Digamos que le est\u00e1n traduciendo al chorizo lo que piensa la sociedad en un idioma que entiende. A ver si por llamar chorizo a un posible musulman, por el tema del cerdo, se va a ofender alguien.", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 1, "stereotype": 1, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 1, "toxicity": 1, "toxicity_level": 2}, {"name": 375, "user_id": "blacksmile", "date": "2020-06-22 15:47:00+00:00", "thread": 1, "comment_level": 2, "coment": "Estan dandole lecciones de Budismo. Mas concretamente le estan ense\u00f1ando el concepto del instant Karma. El intercambio cultural es tan bonito", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 1, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 1, "toxicity_level": 2}, {"name": 381, "user_id": "Tarendas3", "date": "2020-06-22 15:57:00+00:00", "thread": 1, "comment_level": 2, "coment": "paliza totalmente merecida independientemente de que sea magreb\u00ed o de Alcal\u00e1 de Henares.", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 1, "intolerance": 0, "toxicity": 1, "toxicity_level": 1}, {"name": 415, "user_id": "Supercinexin", "date": "2020-06-22 16:31:00+00:00", "thread": 1, "comment_level": 2, "coment": "se le est\u00e1 dando un poquito (y solo UN POQUITO) del mismo trato que recibir\u00eda en su pa\u00eds por cometer semejante fechor\u00eda, as\u00ed que deber\u00eda estar agradecido. Esto es inclusi\u00f3n de la buena, espero que nos lo agradezca", "argumentation": 1, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 1, "stereotype": 1, "sarcasm": 1, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 1, "intolerance": 0, "toxicity": 1, "toxicity_level": 2}, {"name": 421, "user_id": "ajcampa", "date": "2020-06-23 00:50:00+00:00", "thread": 1, "comment_level": 2, "coment": "he tenido que leer no menos de 10 veces su comentario para captar todos los matices de su sutil brutalidad. No le voto porque estoy a un strike del baneo ideologico y me va a tocar los webos que me sopesen como bot de vox.", "argumentation": 1, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 1, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 1, "toxicity_level": 1}]}, {"name": 2, "user_id": "righter", "date": "2020-06-22 16:56:00+00:00", "thread": 2, "comment_level": 1, "coment": "Hombre, alguno que otro le pasa rozando nada m\u00e1s, pero otros le alcanzan de llleno...\u00a0", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 0, "toxicity_level": 0, "children": [{"name": 242, "user_id": "Sulthan", "date": "2020-06-22 14:54:00+00:00", "thread": 2, "comment_level": 2, "coment": "Creo que si tiramos una o dos estatuas de Col\u00f3n esto se soluciona.", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 1, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 0, "toxicity_level": 0}, {"name": 308, "user_id": "DangiAll", "date": "2020-06-22 15:13:00+00:00", "thread": 2, "comment_level": 2, "coment": "\u00bfle hemos fallado a Rodrigo rato? No se yo esa man\u00eda de, cada vez que sale un delincuente inmigrante, de soltar la coletilla y los topicazos", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 0, "toxicity_level": 0}, {"name": 309, "user_id": "PunkNormativo", "date": "2020-06-22 16:13:00+00:00", "thread": 2, "comment_level": 2, "coment": "...A nuestros mayores, ahora y cada d\u00eda es m\u00e1s habitual ver como hay m\u00e1s delicuentes actuando a plena luz del d\u00eda", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 0, "toxicity_level": 0}, {"name": 417, "user_id": "Blackmoon", "date": "2020-06-22 16:14:00+00:00", "thread": 2, "comment_level": 2, "coment": "al joven magreb\u00ed o a la anciana aut\u00f3ctona?", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 0, "toxicity_level": 0}, {"name": 508, "user_id": "stroke", "date": "2020-06-22 16:26:00+00:00", "thread": 2, "comment_level": 2, "coment": "Yo estoy esperando aun la noticia del joven espa\u00f1ol que asalto a mi abuela en mi casa mientras estabamos fuera, haciendose pasar por empleado de telefonica. O algun medio diciendo X espa\u00f1ol hace algo malo. Pero cuando es Espa\u00f1ol, pues ya se pone que si es de tal ciudad, o que si era de tal profesion... Bueno, sigo esperando", "argumentation": 1, "constructiveness": 1, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 0, "toxicity_level": 0}, {"name": 17, "user_id": "Bustion4", "date": "2020-06-22 17:32:00+00:00", "thread": 2, "comment_level": 2, "coment": "\u00a0no te creas. Le han dado a base de bien. Seguro que ha aprendido m\u00e1s que cuando le llevan a comisar\u00eda.", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 1, "intolerance": 0, "toxicity": 0, "toxicity_level": 0, "children": [{"name": 260, "user_id": "Idiocrata", "date": "2020-06-22 17:05:00+00:00", "thread": 17, "comment_level": 2, "coment": "Grandmother Lives Matter", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 0, "toxicity_level": 0}, {"name": 454, "user_id": "ChukNorris", "date": "2020-06-22 18:01:00+00:00", "thread": 17, "comment_level": 2, "coment": "jajajaja que cabr\u00f3n** que sois jajaj", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 1, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 1, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 0, "toxicity_level": 0}, {"name": 236, "user_id": "Battlestar", "date": "2020-06-22 16:22:00+00:00", "thread": 17, "comment_level": 2, "coment": "Yo creo que con que volv\u00e1is al colegio y aprend\u00e1is como se solucionan las cosas en una democracia con un estado de derecho mas o menos estable de 2020 basta", "argumentation": 1, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 1, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 1, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 1, "toxicity_level": 1}]}, {"name": 28, "user_id": "puntomediocasigris", "date": "2020-06-22 21:08:00+00:00", "thread": 2, "comment_level": 2, "coment": "La culpa la tiene el heteropatriarcado opresor. M\u00e1s subvenciones ya!", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 0, "toxicity_level": 0, "children": [{"name": 323, "user_id": "antiliberal", "date": "2020-06-22 15:19:00+00:00", "thread": 28, "comment_level": 2, "coment": "Cuando salgan asociaciones e ideolog\u00edas pol\u00edticas decir \"le hemos fallado\" a Rodrigo Rato, hablamos.", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 1, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 0, "toxicity_level": 0}, {"name": 526, "user_id": "Zanahorio", "date": "2020-06-22 15:56:00+00:00", "thread": 28, "comment_level": 2, "coment": "\u00a0hay ONGs defendiendo que Rato robo porque no tenia otra salida? Entonces haremos mas burlas deas que ya hay con Rato", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 1, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 0, "toxicity_level": 0}, {"name": 11, "user_id": "Shinu", "date": "2020-06-22 15:56:00+00:00", "thread": 28, "comment_level": 2, "coment": "Yo te lo explico: cuando se propone que se haga algo contra este tipo de delincuencia, hay un sector muy vocal que dice que la culpa es de la sociedad que no ha hecho lo necesario para integrarlos.", "argumentation": 1, "constructiveness": 1, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 0, "toxicity_level": 0, "children": [{"name": 26, "user_id": "LudoVicio", "date": "2020-06-22 14:50:00+00:00", "thread": 11, "comment_level": 2, "coment": "Entiendo que ser\u00e1 expulsado del pa\u00eds, no?", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 1, "toxicity": 0, "toxicity_level": 0, "children": [{"name": 179, "user_id": "mcfgdbbn3", "date": "2020-06-22 15:43:00+00:00", "thread": 26, "comment_level": 2, "coment": "pues no se si se han pasado o no, la patadita a la cara que le lanza uno igual sobra, pero ya diras tu como se le retiene sin emplear ningun tipo de violencia.", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 0, "toxicity_level": 0}, {"name": 252, "user_id": "A\u00f1il", "date": "2020-06-22 16:00:00+00:00", "thread": 26, "comment_level": 2, "coment": "Yo solo espero que la condena para los agresores del atracador sea la misma que la que le hubiera puesto al atracador. Porque lo m\u00e1s probable es que el atracador se fuera de rositas. \u00bfQue la anciana se queda con heridas para un mes? No importa. \u00bfQue pierde una joya de valor sentimental y econ\u00f3mico? Tampoco importa. Ese es el problema de la justicia en Espa\u00f1a, que este tipo de delincuentes por lo general nunca son castigados, siempre acaban buscando alguna justicia para exculparlos", "argumentation": 1, "constructiveness": 1, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 0, "toxicity_level": 0}]}, {"name": 231, "user_id": "Derko", "date": "2020-06-22 16:01:00+00:00", "thread": 11, "comment_level": 2, "coment": "Nadie leyo estos detalles ;\u00a0un joven mayor de edad de nacionalidad magreb\u00ed .... esa nacionalidad no existe ,,,,", "argumentation": 1, "constructiveness": 1, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 0, "toxicity_level": 0}, {"name": 8, "user_id": "just.a.flu", "date": "2020-06-22 16:36:00+00:00", "thread": 11, "comment_level": 2, "coment": "la ley dice que si es extranjero se le expulsa. No s\u00e9 cuales son las excepciones. El problema lo tenemos con los delincuentes patrios. A esos no se les puede expulsar y muchos son peores.", "argumentation": 1, "constructiveness": 1, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 0, "toxicity_level": 0, "children": [{"name": 63, "user_id": "maria1988", "date": "2020-06-22 14:47:00+00:00", "thread": 8, "comment_level": 2, "coment": "Cuando las autoridades no act\u00faan contra los delincuentes (por motivos ideol\u00f3gicos, pol\u00edticos, por falta de medios, etc.) tarde o temprano acaban sucediendo este tipo de acontecimientos.", "argumentation": 1, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 0, "toxicity_level": 0, "children": [{"name": 114, "user_id": "Auno_Adam", "date": "2020-06-22 15:48:00+00:00", "thread": 63, "comment_level": 2, "coment": "En mi comentario ni he mencionado tal cosa. \u00bfPor qu\u00e9 interpretas que mi opini\u00f3n es esa? \u00bfEs que tengo que decir expl\u00edcitamente que me parece mal el linchamiento para que quede claro?", "argumentation": 1, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 0, "toxicity_level": 0}, {"name": 136, "user_id": "Auno_Adam", "date": "2020-06-22 15:59:00+00:00", "thread": 63, "comment_level": 2, "coment": "\u00a0Lo ley y subo \u00bfLe parece bien a usted que le roben con violencia a una anciana de 82 a\u00f1os?", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 0, "toxicity_level": 0}, {"name": 159, "user_id": "rinconcito", "date": "2020-06-22 16:40:00+00:00", "thread": 63, "comment_level": 2, "coment": "cuando tiren al suelo a tu abuela de un tiron y se rompa la cabeza vienes y te pones a dar lecciones.", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 1, "target_person": 1, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 0, "toxicity_level": 0}, {"name": 209, "user_id": "Piranya", "date": "2020-06-22 15:49:00+00:00", "thread": 63, "comment_level": 2, "coment": "hombre pues mira, cuando esta gente acumula decenas de detenciones por robo, pues a mi me parece bien y hasta deseable, a ver si as\u00ed aprenden visto que con los m\u00e9todos civilizados no saben o no quieren aprender", "argumentation": 1, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 1, "intolerance": 0, "toxicity": 1, "toxicity_level": 2, "children": [{"name": 89, "user_id": "josu_bilbao", "date": "2020-06-22 16:19:00+00:00", "thread": 209, "comment_level": 2, "coment": "Han pegado a un menor y a una anciana, los que tengan que aplicar la ley que la apliquen, solo los que tengan que aplicar la ley.", "argumentation": 1, "constructiveness": 1, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 0, "toxicity_level": 0}]}, {"name": 216, "user_id": "puntomediocasigris", "date": "2020-06-22 16:00:00+00:00", "thread": 63, "comment_level": 2, "coment": "a mi me parece muy bien que le hallan dado un buen par de ostias. Si llega a ser mi abuel@ y me pilla a mi con ellos, me iba a encargar de que comiese pure con pajita y le limpien el culo hasta que se muera", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 1, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 1, "intolerance": 0, "toxicity": 1, "toxicity_level": 3, "children": [{"name": 109, "user_id": "Gusifluky", "date": "2020-06-22 16:25:00+00:00", "thread": 216, "comment_level": 2, "coment": "el problema con la ley y el orden es precisamente en que muchas veces a la hora de la verdad no existe.", "argumentation": 1, "constructiveness": 1, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 0, "toxicity_level": 0}]}, {"name": 414, "user_id": "Fun_pub", "date": "2020-06-22 16:05:00+00:00", "thread": 63, "comment_level": 2, "coment": "En su pa\u00eds lo de cortarles las manos funciona. Aqu\u00ed deber\u00edamos imponerle la sharia, pero s\u00f3lo a ellos.", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 1, "stereotype": 1, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 1, "intolerance": 1, "toxicity": 1, "toxicity_level": 2}, {"name": 221, "user_id": "Policleto", "date": "2020-06-22 16:10:00+00:00", "thread": 63, "comment_level": 2, "coment": "A m\u00ed me parece perfecto, cada vez que le rompan los dientes a un abuelo para robarle, deber\u00edan de aparecer h\u00e9roes que evitar\u00e1n ese robo y los que vienen detr\u00e1s.", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 1, "intolerance": 0, "toxicity": 1, "toxicity_level": 1, "children": [{"name": 110, "user_id": "Auno_Adam", "date": "2020-06-22 16:26:00+00:00", "thread": 221, "comment_level": 2, "coment": "no existe porque gente como tu cree conveniente que la ley no va con el", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 0, "toxicity_level": 0}]}, {"name": 223, "user_id": "puntomediocasigris", "date": "2020-06-22 18:39:00+00:00", "thread": 63, "comment_level": 2, "coment": "Se confunde usted. Lo de \"al que roba se le cortan las manos\" es mucho m\u00e1s probable que sea conocida por el magreb\u00ed que por los paisanos.", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 1, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 1, "toxicity_level": 1, "children": [{"name": 116, "user_id": "Dani_Pe_Pe", "date": "2020-06-22 16:29:00+00:00", "thread": 223, "comment_level": 2, "coment": "s\u00ed, eso ser\u00e1, no como los delincuentes que se caracterizan por acatar siempre la ley\u00a0", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 0, "toxicity_level": 0}]}]}, {"name": 134, "user_id": "rinconcito", "date": "2020-06-22 14:52:00+00:00", "thread": 8, "comment_level": 2, "coment": "pasa algo parecido con el tema de ocupas, ya hemos visto movilizaciones.", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 0, "toxicity_level": 0}, {"name": 321, "user_id": "hipnox", "date": "2020-06-22 16:32:00+00:00", "thread": 8, "comment_level": 2, "coment": "en Espa\u00f1a si act\u00faan. Tenemos la mayor tasa de poblaci\u00f3n carcelaria de Europa.", "argumentation": 1, "constructiveness": 1, "positive_stance": 0, "negative_stance": 1, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 0, "toxicity_level": 0}, {"name": 411, "user_id": "Fausto_Faustino", "date": "2020-06-22 16:36:00+00:00", "thread": 8, "comment_level": 2, "coment": "con motivos ideol\u00f3gicos, efectivamente. Todav\u00eda esperamos detenciones por las concentraciones de los barrios pijos de Madrid pas\u00e1ndose el estado de alarma por...", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 0, "toxicity_level": 0}, {"name": 453, "user_id": "nosemeneame", "date": "2020-06-22 19:35:00+00:00", "thread": 8, "comment_level": 2, "coment": "Estas cosas han ocurrido siempre en Espa\u00f1a, actuase o no la polic\u00eda. Si lo pilla quien no \"deber\u00eda\".", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 0, "toxicity_level": 0}, {"name": 536, "user_id": "Viriatox", "date": "2020-06-22 14:50:00+00:00", "thread": 8, "comment_level": 2, "coment": "Entrar\u00e1 por una puerta a los juzgados y saldr\u00e1 por la misma como si nada, pero de los guantazos se va a acordar.", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 1, "intolerance": 0, "toxicity": 1, "toxicity_level": 1}, {"name": 46, "user_id": "io1976", "date": "2020-06-22 15:16:00+00:00", "thread": 8, "comment_level": 2, "coment": "que motivos ideol\u00f3gicos pueden haber para no actuar contra los delincuentes? \u00bfme lo puedes explicar? Y no me vengas con lo de la izquierda bolivariana, que quieres a todos los delincuentes inmigrantes", "argumentation": 1, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 1, "target_person": 1, "target_group": 0, "stereotype": 1, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 1, "toxicity_level": 1, "children": [{"name": 128, "user_id": "Treal", "date": "2020-06-22 15:37:00+00:00", "thread": 46, "comment_level": 2, "coment": "Como la gente se empiece a tomar la justicia de su mano con los ladrones ya pueden empezar a tener miedo algunos pol\u00edticos y algunos que viven en urbanizaciones de lujo.", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 0, "toxicity_level": 0}]}]}, {"name": 190, "user_id": "zimpo", "date": "2020-06-22 15:02:00+00:00", "thread": 11, "comment_level": 2, "coment": "\u00a0Se le mantendr\u00e1 en un centro , luego cuando sea mayor de edad se le enviar\u00e1 a casas tutelada, se les buscar\u00e1 un oficio pero la mayor\u00eda acabar\u00e1n reincidiendo cobrando una paga .... Expulsi\u00f3n a su pa\u00eds y que los mantenga su gobierno.", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 1, "stereotype": 1, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 1, "toxicity": 1, "toxicity_level": 1}]}, {"name": 23, "user_id": "CBl4ckangel", "date": "2020-06-22 16:23:00+00:00", "thread": 28, "comment_level": 2, "coment": "\u00a0Son racistas de bar, que no se atreven a decirlo claramente, porque a pesar de ser racistas son tambien la mayor\u00eda de las veces cobardes, y prefieren usar coletillas est\u00fapidas para ocultarse detr\u00e1s de ellas", "argumentation": 1, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 1, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 0, "toxicity_level": 0}, {"name": 165, "user_id": "jacktorrance", "date": "2020-06-22 16:01:00+00:00", "thread": 28, "comment_level": 2, "coment": "Porque un pol\u00edtico espa\u00f1ol us\u00f3 esa frase para disculpar a un puto terrorista ni m\u00e1s ni menos. Con esa mentalidad acabaremos extintos (pero moralmente superiores, eso si).", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 1, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 1, "toxicity_level": 1, "children": [{"name": 238, "user_id": "puntomediocasigris", "date": "2020-06-22 16:39:00+00:00", "thread": 165, "comment_level": 2, "coment": "pues claro que hay que legislar con m\u00e1s dureza, pero resulta que llevamos 40 a\u00f1os de pp y PSOE y no se hace. Y la gente estamos hasta los huevos", "argumentation": 1, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 1, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 1, "toxicity_level": 1, "children": [{"name": 256, "user_id": "McNultyy", "date": "2020-06-22 16:32:00+00:00", "thread": 238, "comment_level": 2, "coment": "vaya, que raro que nunca me hayan detenido ni denunciado ni nada, el sistema no funciona, tendr\u00e9 que ir a entregarme a la polic\u00eda porque patatas.", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 0, "toxicity_level": 0}]}]}]}, {"name": 423, "user_id": "Fun_pub", "date": "2020-06-22 14:40:00+00:00", "thread": 2, "comment_level": 2, "coment": "Le hemos fallado...", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 1, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 1, "toxicity_level": 1}, {"name": 448, "user_id": "figusblack", "date": "2020-06-22 15:58:00+00:00", "thread": 2, "comment_level": 2, "coment": "Le hemos fallado y se lo han follado\u00a0", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 1, "mockery": 1, "insult": 0, "improper_language": 1, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 1, "toxicity_level": 2}]}, {"name": 258, "user_id": "Llegolaley", "date": "2020-06-22 16:35:00+00:00", "thread": 258, "comment_level": 1, "coment": "A\u00fan tiene suerte y no se han cebado... En Sud\u00e1frica directamente le ponen 2 neum\u00e1ticos encima y lo roc\u00edan con gasolina , y en muchos pa\u00edses \u00e1rabes no tendr\u00eda ya manos, as\u00ed que esa paliza y me dan igual los negativos har\u00e1 que la pr\u00f3xima vez se lo piense , si no hay paliza ni se lo piensa la pr\u00f3xima vez ya que lo hubieran retenido llegar\u00eda la polic\u00eda y en 2 horas otra vez en la calle fresquito y con el sentimiento de impunidad para volverlo hacer , y lo mismo a un espa\u00f1ol, que a\u00fan noruego , nada que ver con la raza.", "argumentation": 1, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 1, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 1, "intolerance": 0, "toxicity": 1, "toxicity_level": 2}, {"name": 348, "user_id": "JuanNingu", "date": "2020-06-22 17:12:00+00:00", "thread": 348, "comment_level": 1, "coment": "A ver Mar\u00eda, tu que me has votado negativo..si est\u00e1 noche,por ejemplo,viene una manada de hijos de puta y te est\u00e1n violando a reventarte, que prefieres? Que si aparece alguien levante las manitas ? Que baile?Con su coreograf\u00eda y todo,ehh..que llam\u00e9 a la polic\u00eda? O que les den unas pocas ostias y luego llamen a la polic\u00eda? Medita tu respuesta si prefieres el baile, la llamada,la coreograf\u00eda,el comod\u00edn o cuatro valientes que te los quiten de encina y de paso les quiten las ganas?", "argumentation": 1, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 1, "target_person": 1, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 1, "mockery": 1, "insult": 1, "improper_language": 1, "aggressiveness": 1, "intolerance": 0, "toxicity": 1, "toxicity_level": 3}]}